(突發)銅鑼灣前線好多狗扮勇武

佢哋主動捉附近的義土

捉左10幾人

黑警好L賤

好多鬼

正仆街

有成10幾隻狗